原來依家有係波台出過post就係波台狗

門檻咁低

平時都無咩係波台回post 淨係開過幾個post就比人話係波台狗

你係

@挫敗狗

Ching雜種狗

邊個串佢 邊個就係波台狗